
                      Sin mas, la mejor película de lo q va del 2012.  Gracias a Nolan por salvar el año. Excelente actuación de Bane y Batman. La banda sonora sin igual. Recomendada la versión IMAX, impresionante. 
lastima que no esta en 3D.
        
            